如果依個世界所有嘢變哂白色

浪漫超人

麥俊龍會消失

馬丁路德金唔洗出嚟講嘢

就唔會有人再講阿嬌

肥妹粒的 是白色的

會好嘔心